係咪俾人偷拍咗？

發夢係中環上車
地鐵對面個男人電話前鏡頭有紅點一路著住
電話好似唔係iphone
有earphone 掛住係頸到但係全程無講野

有無人解答到係錄影緊定係通話中

(發夢重夢到佢手上本書係簡體字)